雲加：我永遠是阿仙奴球迷

雲加表示永遠支持阿仙奴 米希達恩事件不應發生

歐霸杯決賽將在下星期舉行，雲加近日接受采訪時談到了他對這場決賽的看法。

雲加首先是談到了米希達恩的看法，他說道：“這種事是不應該發生在足球世界裏的，實際上如果足球摻雜了政治他就不能好好的踢球了。”

然後雲加又談到了最近飽受爭議的決賽場地巴庫，雲加表示：“其實這件事對球隊來說沒什麽大問題，因為球隊的條件很好，他們有私人飛機，很好的商務座位。但是球迷們並不一樣。”

“我永遠支持阿仙奴。這是我的球隊。我把我的生命都獻給了它，只不過我目前在專注於其他事情。我現在是一位阿仙奴球迷，我不會去評判什麽。他們贏了球我就開心，輸了我也會傷心，但是我同時也會和球會保持一定的距離。”

“我會重返足球世界的，一定會的。我將會擔任什麽職位、是否還會當主教練？現在我還不太清楚。但是我對足球的渴望還在。”

“起初我說過我想馬上重新開始。在那之後，我想也許我應該先遠離足球一段時間。我得出的結論是，我想分享我在生活中學到的東西。在生命某個階段，去分享你所知道的，生命才有意義。所以生活到底是怎樣的——是一直追求贏下比賽還是其他什麽的？這是我需要做出決定的。”

“我會很快作出決定，我對足球依然有激情，足球是我認為自己唯一還比較了解的事情。我之前從事了40年的足球行業，很難說離開了就不會想念它。這很正常，但是當我想念足球的時候，我就會把精力放在生活中的其他事情上面。”

爺爺的瑰寶

雲加，對唔住

爺爺

Emery out

這是我的球隊
這是高安基的球隊先岩囉

“I read a lot, do a lot of different sports, daily, so that occupies me. I run 8-10 km a day. I travelled a lot. I did a lot of game observation, charity, many conferences on football, on management, on motivation, on the meaning of life. I personally don’t know what it means … I am always under stress a little bit but what was good is I don’t have to get up or if I have an interesting lunch I don’t have to leave because I have a commitment. I discovered that freedom of time in front of you. It is a good feeling.”

雲加：今晚天氣好好，有微風。但好累。

死老野做保安都冇人請啊

我屌你老母

爺爺真正第一風扇

廢雲（失業）

永遠支持爺爺
趕爺爺走的都係無人性

我永遠是迷雲

收聲啦 屌你老母專重啦

反雲黨都是25仔

支持插住喉都返黎

教

雲爺爺精神永在

收皮啦 死老野 一諗到佢個口妹下妹下就想嘔